[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (54) 每日Odiu老母問候區 鳩片不用認真

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

藍色西裝許博文巴打
追擊list

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

17分完 1:1.0001

BBJ垃圾到

A組果然係蝗蟲組
永遠支持B組香港人組

LM

其實我完全唔明感動D乜

到底喊乜

左左 眼袋好大
但好qq

今次個評判組合算唔算3屆以嚟最正路

小老闆呀 花姐識食

好撚mean

JoeJoe好波

下

呀祖

祖好一針見血

唔似喊

就黎唱八三夭都比人話係大陸

BBJ同jojo好正

Jojo

花蛆食完嘢未

花姐食野係咪植入式廣告嚟

祖祖

點解咁多人喊

唱得唔係差
不過個場景又冇令我特別投入

阿左個樣 /_\

你喊嘅樣唔靚

個背樂係咩事..

同意

牙祖

左/_\

阿祖好mean

梁祖堯講野真係好連登仔

得一個夠班評

Jojo 好harsh
又講得好啱

好hurt

jo

笑死/_\

垃圾評判

Jojo good comment

做多咗

你喊得好豬啊

Jojo一針見血

事實係

佢喊睇到好辛苦

牙祖岩牙

話粗理不粗
係待緊錢入佢袋

要喊到似frankie滴淚咁

有啲劣評令我有返啲希望

但阿祖好正

Frankie喊嘅靚樣

評判講得幾好

梁祖堯講野點解咁中肯

好鐘意佢

佢扮嗰樣好似

我係為咗睇佢食嘢先睇造星

Jojo好好笑

jojo勁

吹大咗囉呢組

牙祖個樣一定有圖

係

八婆，你喊好啲得唔得

突然醒起

Bbj 原來都係演員

Live同我地聽既版本會好唔同架

Agree 喊得好樣衰

真係喊得好樣衰

Frankie 眼淚

BBJ補穫

佢一早話咗客套說話唔講

Bbj又執口水尾

babyjohn同jo啱啱同框個幕，以為佢地係咪又想食宵

胡囧囧喊

Jojo同Sherman舊年都有架

好鬼鍾意Jojo啲評語

吓和音我覺得好差喎
當然我唔係專業
但一開始有和音嗰陣已經覺得好唔夾
到後來淨係留意Karen, 就更加覺得個和音唔知jm9

梁祖祖啲意見真係好獨到

阿祖都叫垃圾

/...--...\ 係咪咁

條眉真係令我集中唔到

堯講得好好
話阿左喊得唔靚

好mean

評判質素真係高下立見
同初賽嗰三個比

經典 靚仔到仆街

呀祖好中肯

唔明個故事係想點

阿左頭先喊成個ぴえん

阿祖

阿祖真係好撚中肯

佢又講得無錯喎但

一講dance battle個個都笑

完

超中肯

今次buy bbj 個評語
今次個演出真係未能夠從佢哋歌聲睇到五個嘅個性特質

左

又到下集 明明啱啱先開嚟睇

岩阿jo

得返三個字唔知會點播battle

今晚睇唔睇到dance battle

梁祖堯講得好好

聽到後面好亂，有啲嘈

呢組係咪跳開心舞

每組其實淨係聽梁祖堯評語就夠

babyjohn 9up到暈

預左跳得衰
琴日又西走b組

係有啲位差喎
咁都唔彈得？

果d就係jojo同babyjohn既靚眼淚

有聲

靚女 禁得

到底今晚睇唔睇到指定

係囉唱係ok
但唔覺感動

I love u jojo

佢兩個真係好撚正

/_\

兩次都好一針見血 好過bbj嗰啲口水佬

唱個part得黃劍文係交到貨 但又唔係特別好 然後個小劇場係多餘既

睇完淨係記得阿左條八字眉

好撚harsh
加呢個bgm 好intense

一陣間。。。一陣間真係有得睇？

係個專做舞台劇既既評判面前做劇

話曬都團長

jo既建議最實際

阿左喊個樣好囧

得祖祖一個評得好

完全贊成評判

個show see好打咩

花姐好眼訓咁=.=

屌你老母啦梁祖堯

其實啱啱女團真係咁差？
講到劣評如潮咁

阿祖啲comment好一針見血

真係得呀jo d 意見正常d其他都唔知佢講乜 講極都係咩connect 唔到

牙祖講得好

Karen真係唔掂喎

我覺得阿左喊得好美

starbucks

呢個節目頭一部分有班騎呢怪搞到好好笑
呢個部分最正就係評判

18 完

就18分啦

Babyjohn 真係麻麻地

講足2年知咩料

一定冇

有做過戲咩 行幾步路咋喎

睇唔到啦屌 想睇

八婆！

你喊好撚樣衰啊

唔會播

又飲Starbucks

Starfuck

佢唔食就唔會呢個身形啦

Sherman 黃都飲Starbucks

其實點解唔請牙祖做導師 應該幫到好多

又去廣告了

星二B4世一

karen 個高音好夾硬

但呢組真係唱得好聽過A組

梁祖祖惡過上年好多

D評判都傻鳩黎
咁撚完美就唔洗上黎啦

我鍾意佢講真話
小儀讚阿左我真係o撚左

事實上Karen 情感真係一般

我係皮寶寶

臭G曼

鐘舒漫收皮

飲starbukc

Sherman 飲Starbucks

仲識安慰人，唔係為屌而屌

經典回顧

mv來了

Jojo啲comment真係好中point

jojo comment 係最中肯

真係點解可以喊到咁靚仔

估唔到呢幾個評判幾好 第一次無比導師，花姐鬧

幕前又食 幕後又食
Viutv 你播零食廣告我都開心啲

鍾舒漫飲Starbucks?

下集先播

其實我都覺karen好煩

牙左好q

唔係咁差啫..

廣告

希望會播埋dance battle

jojo

準備好睇mv 未？

唔踩就唔係牙祖啦

好厭世

真係

Viutv 買？

17！

17分！

又做完

識講野
所以佢好多節目都好睇

小學就有佢份

17

17完

佢把聲唔感動人

下
完左

下完....

17分

阿祖都反？（阿左上連登？

其實鐘舒漫徐浩話karen真心有d好笑

11:17 ！！！

牙祖講得好好

17分完

完？？？？？？？？？？？？？？？

17分完...

係放大左阿jo個劣評姐

今日17分完

17分。。。。

17分？！？

屌你老母17分

2317

下 17分 做乜9

屌你呀17分完

想睇zeno

17就完

karen身材

佢同二汶不斷食搞唔掂

Mv mv mv mv

我屌啦 完？

屌又下一集

搞錯呀呢度完

17分完？？？

屌17分

Diuuuu17分咋

屌真係完

17分...

吓原來17分嗱

今日搭3

鍾舒漫飲Starbucks

吓越嚟越早完

Cls又咁早完

17分完？？

Babyjohn幫阿祖兜 成件事即刻好聽左

其實我都唔覺得有乜咁感動
咁本身佢D歌係感動既.......但唔係佢唱到令人感動囉

1個鐘實做半個鐘

屌隊比較好的屌到仲垃圾過屌隊廢嘅

食屎啦仆街viu剪片佬

17分 完咗？

cls咩17分播預告

咁快完

笑死 完撚左

17分。。。

17分係咪新低

下 又完喇？

Sherman呢個樣有d似葉巧琳

直接冇咗成part

又早咗 有冇得投訴

咁早完？

Sherman 黃

但飲Starbucks

痴孖根 17分 屌你咩viutv

咁早完因為11:30要播是但求其愛mv？

又劇透邊隊輸

17分喎

17分巨撚狗

我其實覺得karen 幾好
有種輕熟女諗起往事feel

嘩.......17分鐘完！？ 13分鐘拎黎播廣告呀？

播埋唔撚得嘅好頭好尾

又收工可以早瞓

你老味17分完

bbj sherman可唔可以收收皮先

唱歌贏唔到既話，跳舞等收皮

17 仆街喇diu

有無片

搭3

正 有13分鐘播mv

唱得太完美又唔得
你玩撚哂

牙Cloud好撚正

17分就完

食得好偏

Cls 做45分鐘？

係呀 啲和音唔係好夾
除咗Karen 兩個女仔都唱得馬馬
waiwai一開始咬字

祖講得好岩。。唔需要唱歌或跳舞頂級
只要每樣野做到中上就好

mark
37播ad
41播正片
42跳
51又播ad
02又播ad
17完片
Yeah早咗1分鐘

屌佢老母又呃鐘

依組B4同上年B4差九皮

17分就完有冇搞錯

垃圾viutv

17分
比琴日早一分鐘
viutv不如唔好播啦
執柒左佢算啦

Diu nei viu tv!!!!!
又呃鐘

Viu 咪撚再播《前傳》嚟呃鐘！

挑戰觀眾低線？

靚嘅喊樣

少左成節？？？？

吓，完？

屌佢老母

下禮拜好驚嚇咁

又老實 佢地一睇就睇十幾個鐘
無零食好難捱

Karen想炫技，但講真啲高音都flat左一半，其實好明顯，聲比較下都太尖

mv

Battle都冇得睇 又要等下星期

下？得3節？

又喊
好撚煩呀

又喊

judas跳舞

係咪諗住一集早過一集完
35集想點播晒

水平愈高要求愈早？琴日嗰兩隊冇咁認真評

37 51 03 17

屌你老母

真係剪唔切

MC

Ben想快啲睇

真係好感動見到花姐同兩個導師都同意評判嘅comment

係咪拍唔切

其實係冇storyline, 都唔知封情信有咩故事

咩料 又播歌zip時間

仆街又播

咁早嘅 咩料

18完 我屌你老母又話剪唔切

jm9完咗

個徐浩究竟咩背境

吓 呃鐘呀

哭夠未

又播mv

下集集體斷骨？

可唔可以投訴廣管

On9

仆街又要等兩日後

屌你 18分完

唔想再睇片尾歌

又播個垃撚圾mv

又mv呀屌你老母

咁佢又講得啱喎

又播MV

力度係差啲
但完整度暫時佢地最好啦
有跳舞 有唱歌 有rap 有model身形擔當

我以為有得睇埋dance battle 喎

遲下11點就完

應該女團贏

一集得2個表演

聽日開始睇重溫算

係咪集集都要播mv

屌你老母
連結果都播唔哂

有無得投訴 咁樣做節目

熄得機

23：17就完仲有成節

咪撚再播mv啦

九展樓下買咖啡得Starbucks

屌那星
你下星期不如07分完啦

下集有manson

隊隊都俾人屌咁

45分鐘 有15分鐘廣告
得30分鐘

可唔可以唔好日日播前傳呀屌你

唔關事

今集有冇半粒鐘

花蛆又屌人

熄一陣電視

屌你，又mv

想奶走滴淚

其實格硬要5個人唱歌 係好難

我屌你老母早收一節嚟賣廣告

邊隊

OH OH OH

監製？ 音樂人？

唔係集集都18分完呀？

同問

嬲到打錯字 *底

又呃鐘

圖plz

皮皮

shiga 個ex

兩次原裝mv已經夠時間播幾個表演

重口巴

18分就主題曲...

原來每晚有一個幾分鐘嘅Volvo廣告

有病呀

差唔多集集都叫人八婆

成件事都好睇過A 組啦

利申：迷cloud

咪係 根本唔係果回事

惟有睇下星期一隔咗兩日有無好D

剪唔切就加班啦柒頭

係 完全係塞錢入你袋
唔似嗰啲叫你笑下

播翻cut左果幾個人嘅表演仲好啦

Ohhhhhh

講意見想佢地進步姐
之後都有安慰

咁多廣告仲要17分完
不如下星期轉做專播廣告 廣告時間再播返比賽

17分就完 會唔會太過份啊

痴撚線
18分
做多part都得啦

仆街啦viu 三個字夠你做個dance battle啦

屌 黎緊睇重播算

frankie滴眼淚100分

個mv播左好多日啦，洗唔撚洗日日都播完整mv呀

咁撚靚仔嘅 等我追返先

架車係咪廣告一部分？

鏡頭同現場差好遠 現場要好用力 同埋好易睇到甩 你諗下中學老師望學生行為好易 但個個學生都以為自己避到老師望

點解唔播埋指定
明明夠時間

你覺得有人性咩
條女乜水..

靚仔到哭咗 有taste

mark
37播ad
41播正片
42跳
51又播ad
02又播ad
17完片
Yeah早咗1分鐘

唔記得mark播咗幾多正片 sor

吊你, VIUTV...唔洗晚晚都聽呢首歌呀.....仲要咁長, 咁無野播咩

不如每晚做半個鐘算啦，好過係到呃鐘

唔好迫我打j

屌又前傳

其實做明星用呢啲準則咪幾好
成日見到要人跳舞勁先pass真係好煩

係又屌唔係又屌 不如1人清唱1段得啦！

我講cut左果八個

佢驚播出街追到比賽進度？
你可以唔日日播，而家係咁recap仲衰

佢播得前面播唔到表演
但可以引人睇

點解唔剪到播埋dance battle明明上年都得

即係等陣又要聽一次男排女將

體諒一下九展無咩鋪頭

剪唔切 sorry 囉

真心好聽

搞乜9
愈來愈早完痴撚線

扣咗播mv廣告同recap 應該得30分鐘
其實剪唔切不如播30分鐘算啦
斬到碎曬

彭導都唔敢駁佢啦

Viu係咪想趕客
17分完個節目播個濕鳩mv

17分就去MV
比多少少back stage野都好吖

杯Starbucks
Viu貼紙太細遮唔到

剪唔切 不如唔好播啦 屌你老尾 睇緊乜

不得了啊痴線

幾靚仔邊個嚟㗎！！！

diu tv又厄鐘大把野想睇都唔剪

你唔播mv同做回帶閪已經可以做到battle

改topic啦2230-2317

23:18已經完
要做廣告

阿祖就唔屌得
屌哂你地老母啦

琴日18分已經覺得cls
今日創新低 17分

個個po都有人問

On9已經35集仲要每集得半個鐘
不如淨係cut表演片我上YouTube睇啦屌你老母viu

屌你 剪唔切咪撚播啦

好撚癲，實際可能播得7個字

連埋廣告都做唔到一個鐘

真
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

可唔可以剪好d
又話集數有限，cut咗d參賽者
而家又喺到燉波鐘

突曬聲
做開solo唔識和

多咗啲㗎喇
如果以前嘅話

老老實實條 MV 好柒 .........

你錯啦 花蛆係唔會講sorry㗎

睇預告似A姐要foul人

加加加長MV

CLS 搭4都未夠就完

今屆d評判好好呀
係咁袋錢落佢哋袋

d鏡頭幫咗好多
同冇字幕

60% 喊 35%廣告 5%表演

咪係 上年條片重睇左勁多次 間唔中就搵番出黎聽
呢個唔想睇第二次

珍 on99

罷睇live

阿左真係好Q好pure TTTT心心眼~

皮皮好似冇乜job

我都好想知

其實點解今年得50強有mv?前兩年唔係99強都有份咩？

全民造星廣告特輯

再下集57分

部車俾咗幾多錢，集集播

日日通頂啦已經

播Eason mv

但佢唱真係突左出黎
好唔夾件事
好似為show技而高音

有無人覺得
頭先個karen拎到首歌好嘈

剪唔切咪撚開節目啦

你老母 半個鐘都冇嘅節目
你拖到60分鐘
瘋狂播廣告播mv 重溫上集內容

你不如播半個鐘啦 唔好等我以為有一個鐘睇

洗唔撚洗集集播mv呀

我覺得幾感動喎
Waiwai嗰到有啲想喊好入心

呢個mv係咪要每日一次睇到決賽嗰日

mirror frankie

造星3最成功嘅地方
係搵牙祖同BBJ做評判

SORRY, CHING, 想比正評.變左負評...乜無得收返既咩

星期一會唔會13分就完

43 分鐘已經好過尋日

幾靚仔喎

可能人地買呢

MIRROR成員 陳瑞輝 Frankie

唔識google?

Frankie

Viutv係咪當觀眾死㗎？
17分就完？

講起mc再好聲又可以點，viu唔捧講乜都冇用

真

其實係有要啊祖呢啲評判講事實出嚟
啲人先會識改自己衰乜
個個都淨係講你做得好嘅point係唔會有進步

喊得咁靚仔

個MV都幾㭍

暫時咁多個最好睇最特出都係vincent

又mirror

frankie你到唔識

曬幾分鐘播首濕鳩歌就摺埋啦

第2張timing 準到拍戲咁

係viu tv好似幾好做
剪唔切 就塞廣告 唔洗OT

輸咗嗰隊先播喊住寫邊個 foul

有技巧=冇感情

有兩日追 應該會好少少嘅

有冇料其實大家都知
不過實有連登仔唔啱聽

兩個舞台劇行家

會否有心結？

成日叫人上viu睇足本版剪唔切咪撚播出街啦

做得兩個item就完

一去到高音高炒哂車，變到好嘈

有種開一part齋battle唱歌

歌曲監製 shiga個ex
AK個fd 當年903新人獎得主

真係冇得比 見預告咁講以為有啲睇頭
唔計mc 其他人同今年b4比都好超班

就咁完撚咗

成集半個鐘都冇 有冇手足集體投訴

我覺得係揀歌衰咗 揀返d有power嘅歌會容易d俾人睇到爆位 尤其佢哋個裝扮都比較wild

同埋組員之間無故事，只係見到各自睇完封信就好傷心。

真架

希望
Rain P 加油

903新人銅獎

Pacific Coffee

旁白

無野好剪

下個禮拜仲有冇得聽？

清口味與眾不同

唔好啦

剪唔切咪撚播1hr啦

旁白咁講係咩意思

最後嗰句咩事

唔好撚再播

美人！

終於聽完

算啦，身邊淺黃深黃都見過佢地食麥當勞 買東海堂

屌你老母

咩料

唔知下個禮拜仲有冇得聽

終於聽完了

唔想聽阿 屌你

明明可以播多一part 咁撚快完 有冇得投訴

MC唔想簽，佢覺得咁多人未必會有資源

杜汶澤kfc

人地大海男兒都係趕住剪都唔會早收工

執柒左

旁白我屌你老母

冇

一樣死

屌 旁白君

擺明知大家唔想聽啦

旁白都識講終於都聽完 原來你都知觀眾有幾唔想聽

花姐死埋去幫手剪啦

唔好再播啦

下個禮拜唔播MV?

要播Eason MV

單丸

Ak又邊位

佢都知煩

真係播eason

Eason新歌

eason mv?

其實首歌都幾撚難聽下

笑死 終於都聽完

旁白都知衰

單春

Eason

你好美人佢叫陳瑞輝 Frankie @Mirror
人稱皮皮

mv播4分鐘

直落Eason

點會無得聽啊
下個禮拜播兩次比你添啊

唔知下個禮拜仲有冇得聽呢

eason mv來了

唔通ironman同joeytang碌鳩ready好好？

小儀樣樣都彈

要啦

終於都聽完
撚狗咁撚

聽eason仲好

屌你老母旁白

Jojo中肯 無鬧八婆俾曬面

個旁白真係摟屌

單丸
唔係屎塔肥

關

點解會播Eason mv嘅？

屌你老母 紅底藍絲單春

黃唔代表所有藍店都唔買喎

好彩唔係 stephen係eason

屌你多時間到播mv

係咪剪唔切搵 MV 塞落去...

最尾個旁白

佢講咩？聽唔到

重溫冇得即討 好難揀

剩係讚不如叫晒佢地阿媽上黎逐個錫

呀談要出場了

因為要播Eason

想問下幾點有得網上重溫呢集

有Eason聽都ok

我都覺
有d亞視feel
好似下個鏡頭就有煎pan同大塊田彈出黎咁

阿祖地位應該高好多？

如果下個禮拜再係咁真係要去廣管局投訴

剪唔切 咪播啦
登d參賽者慘 剪到甩頭甩褲

林家謙林家謙林家謙
eason做咗林家謙fans

係唔係預告下星期好大機會剪唔切停播

弱智旁白 你唔播咪唔撚使聽囉

而家同半個鐘冇分別

EASON係咪會上CC

mv有小野 正到仆街

大家可能想像下係現場睇
可能就好似以前係學校睇個d跳舞show咁

所以阿祖都有講
係電視睇可能會好睇
但現場睇係差d

信你2330先開機睇mv就死得啦

今晚又播mv
不過係首播Eason新歌

做完啦

睇個預告都覺得下集既表演質素凍過水

Mirror成員 Anson Kong

大海男兒咪又係呢班人

播小妍都冇播mv咁嬲

又係林家謙作曲

今日唔係stephy

原來要播Eason

Mirror勁多靚仔比你J

終於播完唔知下個禮拜仲聽唔聽到

小克

聽eason 唱歌平衡下先得

Viutv 黃

但播Eason

鬥完黃未

就算唱功冇今年嗰班咁好 但佢地可以帶到人入首歌度

星期一你咪又係10:30開住睇

大海契兒累埋呢個王牌節目搞到班crew剪唔切

美人要將Frankie點石成金了

A好過B太多⋯

係而家大家都睇得太多女團
對團嘅要求會高左
你一出場個勢擺得咁行
但跳唱都唔到位

其實點解會剪唔切

Volvo好賺過super star廣告

廢就廢啦

林家謙作詞？

其實定咗決賽日子未??
我驚冠軍出咗嚟但都未播完分組賽

爭九萬個level

談善言！！！！！！

佢講過諗住成張album佢包曬

屌個旁白唔知下個禮拜仲有冇得聽

希望剪得切啦

花姐已經講明有機會停播

睇呢兩集
我覺得勝負嘅關鍵唔係在於睇組員

而係二汶同埋彭導嘅功力差得好遠
後者可以幫到啲隊員執靚個演出，點發揮長處
二汶呢？

牙謙

e神fans會唔會中伏

寫1130播 而家先1123

11點半開電視就

剪唔切一係停一個禮拜 我屌你老母日日得半個鐘好冇癮

莊wear

唔播mv 已經得

牙談駛唔駛咁索

正常俾意見都唔得
你真係惡撚過共產黨喎

是咪以為講句野自嘲就冇人屌

viu剪片班友咁做野唔得喎

黃溢豪

呀譚好似毛舜筠

同大家精彩回顧

Eason幾時會上viu唱歌

牙譚

花姐睇評判面色

跳舞真係差好遠 唔齊就take大頭 你現場有一個甩都好顯眼

佢啲評語最好喎

呢期林家謙好紅

走咗喇

佢成日用力地用高音唱歌，有d刺耳，太側重技巧，似唱歌機器

條女老左咁多
小野

條仔隻眼細到好似台灣嗰個可愛教主嘅支那老公
sorry唔記得佢地d名

首先viutv黃已經錯左

違反商品說明條例？

其實單丸首歌係好聽嘅，但係俾人呃鐘實在冇心情

好想同小野打車輪

cut 晒 recap 同 mv 咪半個鐘囉

咁你會得返5分鐘有野睇

事實喺咁

唔好講笑
掛住咸濕二人組

又啱 評判唔係睇過程
直接睇結果

咪撚充大頭鬼播1粒鐘

唔想聽

可能到1130又播多次

Ok

其實真係冇所謂
我想睇得舒服啲 多過趕頭趕命

真 明明話11:30播

黃溢濠好撚型
阿談好撚正

嘩屌，點解你喺度

談善言！！！！

小野談善言黃溢豪
都攬咗好多個新演員入去

阿譚?

Frankie@mirror

珍 JoJo 最中肯, btw 巴打個名

諗起年頭播MIRROR仔啲solo mv又係早成五分鐘 中晒伏

連viutv logo都唔落

李榮浩

咁就唔好排呢個期嚟播啦
虎頭蛇尾

全部都係林家謙

屌 小野 又要打j了

還我地Vincent啊

最靚仔觀眾緣又好但冇job

好撚好聽 好岩叫春

你老母大陸西 楊寧

阿譚好正

屌你我聽歌上youtube聽都得啦
都係要屌你老母viutv 呃鐘

雖然鍾意B組KIMMAN同WAIWAI
但個表演悶到嘔電

想睇

想睇欣欣多啲

放開個女仔，等我黎

要剪花姐大契既節目

直接4p啦咁咪唔算出軌

其實你用一日剪就集
真係會剪唔切咩...

陳奕迅連啲MV都係林家謙團隊拍

知呢套收得，就濫放廣告發大財
變左 Viutv全民造星呈獻：廣告show

談善言淫能柒到

咁似拼命無恙個mv

譚仔

應該係環球落嘅廣告

原來mirror有咁靚仔 第一次聽呢個人

係囉屌

莊惠

大海男兒好好笑喎

認同，係講到故仔，講真喊晒我又冇，但少少感動
諗返起啲往事

林家Ling

原來賣左個廣告時段俾環球

參賽者做得悶就可以剪 MV集集播就冇問題

viutv一直都唔係黃

因為係林家謙團隊拍

唱唱下歌都喊
好打有限

小野打手

係咪空手道條女

其實簽唔簽兩睇，舞者lokman簽完做左隊長，冇然後...
不過唔簽真係連影都乜埋

珍 趕頭趕命 睇到頭都暈

等左好耐

四位演員都好正

yes

4P

佢個性格唔會同花姐夾到啦

直接睇鬼同你上位

屌有聲

eason上造星都係垃圾一件

台下D人ON9喊

剪完先加特效上字幕 仲要加埋度稿配音呱

阿談

Sheng Wong ?

小野同邊個？

公式

35集點播得哂

見到廣告有後庭+林奕匡

咁多嘴戲嘅

談

笑死

暖男爸爸仲多

我就係鍾意佢搶9曬CCTVB啲廣告

個mv放呢個時段 viutv係咪袋左好多錢

咁既進度
35集真係做得完？

A首歌好難聽...

你最有說服力喇

話你知呀 琴日果集只係40分鐘炸 如果扣埋MV 2-3MIN
姐係37分炸
37代表咩?
代表同造星1 差唔多 當時做9個字
而佢地一集多數33-35 分鐘呀

不過加油呀 你地班幕後
我有睇你地IG 架 唔好剪到痂線呀
RINGP 坐太多會更加肥架你個肚
ALFRED 快快做完去見女朋友啦

呀祖算係咁多個入面講得最中肯最有建設囉 咁都屌on99

咇眼淚多個鏡頭
唔好忘記佢地唔係素人
識玩好多

MIRROR

MON

原來佢黎

成日覺得上年MC第二係決賽班唱片公司高層特登想自己簽

你竟然未block佢

差啲就想熄電視
射收視落海都唔益佢

響ViuTV睇到Eason mv
十幾年前香港樂壇感覺返晒黎

好心佢剪唔切就唔好11月頭就出街啦
之前都未試過咁

51分同02分會唔會過分咗少少

+1
呢個幾掂

冇貨就半個鐘
or 六日連播好過

冇貨又要吸引廣告商 屌你老母 賺到盡

有冇人發現雙十一陳奕迅上咗支那唱歌 落嚟冇隔離過又去咗KKBOX

奧

4個都係新一代備受期待既演員

播埋eason mv都未夠2330

應該拍左好多幕後 揀黎剪都要時間既

佑雨 另一半

免檢？

已經o到瞓公司啦

youtube有啦 況且藍嘅 冇聽好耐

宜家block

唔係好耐之前拍架咩

你都唔想見到魔柒師跳舞啦

林家謙黃定藍

Cloud 好似真係要走咁

偷偷地上個連登都俾你見到

唔面紅好嘢

RainP加油呀！唔想等成日再睇35分鐘正片啦！

但佢語氣Mean撚到
係好彩有bbj最後兜返句「唔代表你冇喊得靚嘅樣」
如果唔係都唔知阿左咩反應好
唔係唔可以講意見
係使唔使咁撚mean咁講

其實佢適合做參賽者多啲

即刻去重睇返上年B4算

唔撚係啊
梁祖堯3,4線
係咪去咗平衡世界

有冇人有牙左ig 想睇平時個樣係咪都係咁慘

跳舞都好睇
建議上youtube 睇佢跳 無盡
不過唱歌...
你當聽唔到啦

woo oh ooh Look at me Look at me

邊度睇到？？ig？想睇幕後

Google咗，88年個樣98年咁

咁多個人分配鏡頭
一日剪一集剪到都係垃圾片
即係臨尾cut曬班參賽者表演一樣

我只係唔明點解佢地拍攝同剪片時間分配得咁撚差

bbj嗰句先係最有建設性

rainp剪㗎咩

好憎啲評判成日話唱有冇感情個啲
人地有冇放感情你又知
係咪喊就一定有感情
唔喊就一定冇
如果一個人有mariah carey,beyonce咁既唱技
感情又係咪有重要呢

太古到底畀到咗幾多錢落廣告?

Viu is the new tvb

依家先1128

9月尾？

彭導真係幫到組員發揮同執靚個演出
但二汶無呢個功力

超靚仔

咁樣叫mean?

因為eason話好鍾意林家謙啲mv 所以搵佢班底幫手

On9賽制
50強中佢最有潛力

呢兩首歌放埋一齊我又諗到故仔喎
重複犯錯 明知故犯
講緊兩個人喺感情裡面不斷犯錯不斷傷害對方
最後大家都傷痕累累咁分開

可能係有啲經歷好易relate到

皮皮係MIRROR企C位個時真係好得架

雙十一係咪拍定

上年B4 D 聲夾好多

剪片嗰個依家瞓埋公司喇

咁佢真係好樣衰
老實講我作為觀眾
鏡頭一去影佢個樣我就乜柒feel都冇哂

年紀大

佢以前係歌手
其實佢以前有d歌幾好聽

而家做幕後作歌比較多

可能佢唔識梁祖堯唔知佢係咁直

無諗過佢會黎viu講真

搵人快啲捧紅呀談

我本身以為呀祖會好好人 無諗過佢講得咁到肉
尤其佢話 表演係要嗰樣野你做到第二次先可以叫做表演
中point到

連登標準嘅就係藍

睇直播又要屌都係想同巴絲傾計
但VIU唔見得好TVB幾多
JUST THE SAME

講返今集，A組 普通話歌
不予置評，躝返上中國好聲音thx

B組，將香港k歌特式文化之美展現出黎
唱得好聽，唯真係評判所講
唔知個mv講乜，基本上當收音機聽都得

真係
另外想講得阿祖嘅評語係有價值
其他個d都淨係識話 好好喎/幾有驚喜/冇乜驚喜etc
冇乜資訊比到出嚟

引述上幾個post嘅巴打:

講得出呢句應該真係冇剪過片
你數下每一個參賽者有幾多個鏡頭幾多個sound
仲有GoPro唔好計漏
然後將佢哋秒數同步
仲有場外反應(強尼、等候室、復活區）
仲有事前audition 賽前訓練班
將呢個數目x83

估下呢度要用幾多時間剪？

如果佢哋係冇剪過嘅話就唔會剪少少咁樣俾人睇
仲要已經有成個表演冇剪輯版係網
與其話唔夠時間不如話係節目管理層決定

我都覺得嗰個係好爭議性嘅決定但係唔好話人哋冇剪

你剪過就知唔係咁簡單
首先你要有班人睇晒同一秒咁多部機既SHOT
又要搵下有咩內容好睇好笑等等
好撚多野做架
唔好諗得咁簡單

連喊都靚既男人

0 or 1

佢哋兩個擅長嘅嘢都唔同 無得比嘅

佢不嬲係咁

viu開台佢壓軸演唱架喎

點解佢叫皮皮？

mola 我陪佢一齊走 罷睇算

我覺得佢講得有道理喎 同埋其實佢後尾有講翻話佢可以喊得靚嘅 都唔算鬧佢啦

Eason 上全民造星應該俾人插到開花
又話矮 又話唔識跳舞

真心太harsh, 講事實一件事, 都可以包裝下
雖然佢一定係啲好有要求嘅人

MC L rap少陣剪片啦雖然好笑

可唔可以播長少少，次次18分就完
俾45分鐘睇都好呀
想睇dance battle

美人快啲吹奏下佢
造星一都好多靚仔下

一定要屌老母先叫mean？
人地係台喊緊你就一句撻埋去你喊個樣唔好睇
其實可以有好多個方法講呢句野
好似bbj咁

如果叫呢幾個玩造星唔知有咩睇

Frankie —》粉皮—〉皮—》皮皮佢自己解釋嘅

其實唔一定要好專業既

真

雖然係黃

屌 我都覺

屌又黎一個覺得剪片好柒容易既人

感情好主觀
但大部份人都feel到單春, feel唔到克勤
呢個就算係一個standard

唔知邊個聽到Frankie個名做粉皮 叫下叫下就叫咗皮皮

班crew好睇咋

而家呢啲好撚早錄架啦

話用一日剪片就剪到一集嗰啲
真係諗清楚先好講
要剪45分鐘，仲要有娛樂性、話題性、各方面拎到平衡，仲要咁多位參賽者+排練錄過咁多條片，要整合成一集真係唔易，仲唔可以有錯
剪完又要畀唔同人睇，ok先出到街
又要夾埋vo稿
真係唔容易架

利申：有剪開片

佢做評判嘅話一定俾人屌

佢喊又唔係因為之前畀人屌緊而喊
係自己唱歌入咗感情
呢個情況下屌佢我覺得冇問題

咁唔代表佢唔好人嘅
so far睇咗4組
佢4組都講撚中晒重點

評判係咁 總要有一個做黑面 乞人憎角色
面試都係咁啦

睇翻上集重溫原來得40mins

今集應該得35

diutv

佢玩微博

@georginayay 快啲科勞

推下先
明明都係自選表演 但星2嘅B4真係正好多
完全睇到佢地5個人唔同嘅特質

歡迎睇MIRROR 100問 睇完就會入坑

遲吓有套戲同vinci yeung sheshe

呢班人入面有再講啦

其實剪片真係好需要時間
好心d高層知道搞唔掂就延遲先播啦

其實呢句我先唔明
即係一個表演一定要可以被無限次演出？
唔可以係一次性？
理據係乜野
佢地無啦啦有咩需要做多次岩岩呢個表演？

最理想應該係
由自選加battle加foul
可以一集講到

佢講個主題係寫信
我仲以為會唱衛蘭首他整晚在寫信
暗喻寫信俾手足

嗰套戲導演係咪真係楊潮凱

究竟邊個諗d咁on9既賽制

對上一次喺電視睇新歌mv好似十幾年前嘅事

Yes, 睇佢story有

唔識跳舞但入女團跳，嘥晒，明明唱歌好聽算唔算比二汶累死

不如請多幾條友咁撚多廣告

不過我都覺得呢一round評判意見幾中肯
同埋有呢個高要求係好事
因為的確暫時整體水準，好難說服畀人睇真係有演出經驗

舞台劇連續演十場八場

B 組和音多咗啲 有少少嘈
劇情有啲無謂

友台係邊個台啊

好似係右雨

造星3節目疑似冇mirror
但大家討論緊/發掘到嘅都係mirror

...你唔係以為剪片真係一條片剪下剪下就剪完呀?
用IMOVIE呀?

播咁多廣告不如直接加集數 真心

mike導個堆 姐係大海契仔個堆

發現你應該係即刻駁嘴個啲人嚟

係走都係子涓/SOBI
CLOUD個樣真心得
係講野ON9

淨係睇過一次但都記得個表演 無盡用嚟跳舞都可以跳得咁正

似0

徐浩咩料
將唱歌個要求提升到咁高
咩唱開歌唔走音又乜又物係基本
跳舞又唔見你咁講
dancer 跳舞夠係基本啦
都on9

二汶自己紅唔起唔想人紅

靚仔
舞勁
長情
人品好

笑死 因為MIRROR造星一全真素人都實力屌打依班人

下星期預咗會有男排女將連播兩集特別篇，停播造星III

確實冇剪過片
想問下咁呢d節目通常係得一個剪定有幾個人？
一集會需要幾耐剪？

唔算MEAN
阿祖其實有做過戲劇導師

好多人一齊剪既話佢個連貫性可能會冇咗
個個剪片風格唔同 唔係話多人就得

Cloud係值得留低

MIRROR值得大家發掘更多

問題係岩岩呢個item嘅定位係one off
唔係要演十場八場嘅舞台劇

諗起Agent L RainP早幾日先係IG出片講咩剪片野
好心快啲剪好佢啦屌你

我自己覺得評判係應該單刀直入兜圈氹你嘥大家時間 直接講重點就得
同埋唔係真心幫你都唔洗講咁多 教都廢事 好似隔離幾個咁 無比到咩實質意見

佢youtube有cover歌
好難聽

舊B4我而家仲會睇
Jer把聲都係比較突，但佢唔會合唱時仲刻意搶咪
Karen真係只岩solo

三條跳舞八婆一定煮死Cloud/sobi是旦一個
50/50情況唔樂觀

呢度啲人講嘢仲mean 啦
你玩比賽甚至入娛樂圈就預咗比人批評啦

監製
以前佢做歌手唱得幾好

我都無剪過
但你睇返上兩集alina話自己有講過意見
佢哋練咗兩個星期,個剪片要喺呢兩個星期嘅所有片段入面搵返alina真係有講過嗰幾秒出嚟
其實都take好多time啦

似sobi多啲

停咗有多啲時間剪仲好啦

音樂監製 呢啲基本啦

剪片

我感覺 應該唔係人多就會剪到快？

因為節奏要統一

睇二汶個分組方法就知死硬
咩互補長短,將d識跳舞同唔識跳舞既溝埋一齊,最後變左兩頭唔到岸
上年miss chan chan已經話比大家知要將同type既擺埋一組先會發揮到最大

MIRROR同ERROR都好正

但我入唔到鏡粉圈

應該係講穩定性，如果個表演你下次做唔返咁你今次只係好彩，唔係實力

FOUL子涓最好
KIRA/SING SING/CLOUD可留
二汶鍾意SOBI會留
安全

今集好快完

唔覺得會推男排連播兩個鐘

同狄易達同期
不過而家把聲似爛咗

我覺得彭導未必同意重覆唔到既表演就唔係好表演
事實呢個表演就淨係做一次

垃圾rainp 星2 串串貢上黎撩交嘈都有fans有打手

foul兩件

唔明 咩叫入唔到?

一見到邊個邊個,就即刻對照到mirror
完全屌打星3
雖然用mirror同星3比係侮辱咗mirror

二汶真係唔識玩

好正 唱得好好 氣氛又好好

tittle可以改 剪唔撚切就咪撚播啦 花蛆！唔係要怪剪片員工，但剪到咁係玩撚觀眾

雖然屌得好爽 但我好confuse 宜家以咩標準去評審
要有一線女團/ 專業歌手/專業演員 水平？

唱到支離破碎

唔敢諗啦 見到Cloud有返幾年前支持心水港姐果種心動感覺 好想佢好 唔想佢離開 我已經驚到想喊

喊樣真係有分好唔好
有啲喊樣喺度喊苦喊忽你見到就想打獲佢
有啲喊樣見到就身同感受覺得真係好sad
見到BBJ講好嘅喊樣我就諗起BBJ拆彈專家我係差人個段咪叫好嘅喊樣

好彩應該今年唔使再俾花老母推MIRROR落場玩
唔係又俾連仔屌MIRROR搶晒鏡

咁架咩，我真係當2首歌remix聽算
原來有故

Cloud走 一定狙死投票嗰啲人

其實係你無知
未聽過徐浩都聽過到此為止掛

祖>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>徐浩>>>>>>>>>>>>>>>小儀>>>C鐘慢>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>…>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>bbj

其實剪5分鐘都夠玩足你大半日，未計畀客／上司睇，再改改改
如果自己一條友，剪片+砌effect+畫圖等等，一日搞到10－15分鐘已經係不得了。

利申：唔係剪電視台既片，可能有d電視台片易剪啲既

見佢係A1份上

走開喇

鏡粉好似已經好多INSIDE嘢, 同真係花好多好多時間入去
入過TG GRP 但係跟唔到, 完全唔知講咩
都係自己一個睇算

Cloud走我會喊

標題 屌鳩viu 鳩剪啦

啱呀

係 不過可能星期五想拖長到星期一
等大家追住睇
但次次仲有成10分鐘淨就播mv
好唔夠喉

佢地拍手嗰段 感染到班評判都拍 真係好正

但其實呢個表演只係做一次
做到就做到
除非佢本身係要重覆好多次嘅表演
當然佢能力本身可能係唔穩定
但唔應該用呢樣野評呢個表演

冇剪開都知冇咁簡單
你啲 graphic 呀 VO 呀搵 footage 都做死

今次係咪想踢走哂d後生,留番班老屎忽

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (55) 每日Odiu老母問候區 鳩片不用認真

唔知下星期仲會唔會鳩剪呢？

講真 梁祖堯評語最中

計上面個 cut 應該有 43

唔上tg谷俾過黎連登po吹水咯
其實追邊個都一樣架啦 一開頭實咩都唔明唔識 俾心機追吓po就入到
個個當初都係咁

無計啦
樣衰點做明星

一首歌一隻舞一個artiste一定係一生人只表演一次啦

1001

歡迎入去mirror post

佢堅靚
希望會紅

鐘舒漫先需要參加造星3
我真係up唔出佢一首出名小小嘅歌

其實佢又咪係同嘉茵差唔多水平

一路睇暖男live一路睇，祖祖全部都講中晒

same

其實感情係好重要，唱到每粒音都準但機械人咁，打動唔到觀眾，都係冇意思

見到第一季造星上左最多人重播頭3
應該係好多人唔夠喉煲返第一季